死左三個啦，你地仲怪勇武派？

你地係咪善忘到咁呀？
呢個政府對呢三個義士既生命係零回應呀

唔該 唔支持都唔好反對人地為你做既咁多野

啲人搶緊高地,又話鳩勇武令到成個運動失敗,屌好撚失望

推

跟住就話鬼喇

我地勇武派點勇武唔洗班廢柴飯民過問

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

各有各做 大家都只係想向同一個目標進發
唔好放棄 量力而為

p

佢地講出黎嘔唔嘔心
和平左禁耐個政府都廢事理你

五年前訓咗？一早講咗唔好信大台。

武力 90
智力 10

有撚用咩

咪就係要你地班 低武力高智力既 幫手再諗應對囉

我靜係見到成班指責

血債不能票償，堅持目標，不撤不散︰

1.立即撤回修訂逃犯條例
2.全面停止檢控示威人士
3.成立獨立委員會追究警隊暴行

我撐前線，唔需要理其他人

話唔支持既除時係三毛 小心分化 冷靜

好喇，架車入咗去
係時候轉場做和理非喇

唔該d分化撚收皮，和理非有支援前線兄弟！有心就出黎幫手！咪再上連登打稻草人

大家都是兄弟

我唔會鼓吹暴力，但亦唔反對示威者用佢地方法去抗爭，唔好一邊人話齋遊行冇用，另一邊人話衝嚟冇用，咁樣只會搞到大家咩都做唔到，我地需要嘅，係互相尊重

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當